有冇人養緊車齡20年以上既車？

即係20-30年前嘅車
維修會唔會好貴，或者零件好難搵？
睇黎睇去淨係鐘意舊車
但怕壞左會難搵零件 掙扎左好耐

留名

benz 以前屋企都有一部 後尾過唔到車檢

100仔都愈來愈少見啦

除左驗車仲有廢氣

26年

Sad but true 細細個陪我長大 後來屋企人送咗比人
依家坐新款都冇咗以前果種味道

要召喚mbz巴打

有架95年civic仔仲行得走得

打算將來買老爺車玩既路過

想問問，30年老車D人成日話3日壞一次
其實係咪真係咁化學要成日整
又有D人話行左幾年都好地地整得一次
感覺D評價好極端

睇個車主點保養姐

如果底盤生銹點算
利申：未買過車

磨車盤再造層防銹 但係好高成本

聽上去好重皮下
另外係咪舊車電子野愈少愈易整同冇咁易壞

理論上係 機械式點都易過電子控制

壞咩咁平？

E36 揸多十年等升值

不過318 就...

E36 318有無140hp

有冇巴打渣緊飛雞/AE86

不過油錢幾貴，好大咬

勤換油都 ok 嘅，唔會差好遠

舊車先耐用
係新車加埋d科技野先易壞